純粹想發洩下我嘅戰績 點樣可以成廿歲人都未拍過拖

首先自問個樣中等 雖然有暗瘡 但係會keep住成日洗面 個人清潔盡量做到足 所以宜家得番啲印 加上我識襯衫 絕對唔係T衫短褲翻學戈啲死毒撚 算係外向識講野 朋友唔少但係就係冇女

1）想當年中學嘅時候鐘意個女仔 追左佢5年 表白左3次 最後都係朋友收場 雖然最後我發現佢都變左 冇哂以前戈種純真 但係講到尾都係追唔到 宜家佢仲有條仔係讀Foun Dip 我都唔明點解會輸比個連Asshole都讀唔到嘅人

2）中六嘅時候一個好細個識嘅女仔搵番我 我地仲好熟咁成日約出黎傾計食飯 佢係玩個啲日本偶像團體嘅 咁一齊玩左幾個月 佢無啦啦問我我係咪鐘意佢 之後仲叫我如果係鐘意佢唔該請離開 我呆撚左我都未有Feel你就ban左我？最後原來佢屋企人由細到大教佢要釣金龜 唔好識啲冇用嘅人 咁我係讀Asso嘅咁我都冇辦法 唯有咁就冇左個機會 其實佢唔講我都想試下同佢表白嘅 不過啱啱開始有個念頭就比人收左皮

3）出左黎讀緊year1個時我係沙田番工 識左個女仔大我三年 個陣唔識死就去左抄佢牌 點知佢又真係比左佢電話我 之後我加左佢入翻工gp 裏面啲人係我識左好多年嘅朋友 佢地都係到做 加埋佢個gp就2女3男 之後我地經常約出黎食飯 唱K 睇戲 到後尾佢去左第二個地方做 我日日夜晚10點過海去接佢放工 平時傾計佢都有sd啲心心符號啊 怕羞個啲emoji 我諗住有機 仲呃佢話係附近炒散順路接佢 接左大約兩個星期 有一次我唔個發咩神經 送左佢上巴士之後好唔捨得佢 即刻禁錢答的士追佢架車追到去屯門落車 好彩比我早過佢落車 用左成四舊水的士錢 一見到佢 我引唔住同佢表白 最後。。。最後都係比人拒絕左 呢次係我最有信心同最傷嘅一次 唔鐘意飲酒嘅我買左一打自己飲哂

到宜家 我覺得冇咩機會再溝到女 我又唔會好似厹咁日日搵佢傾計 係隔幾日搵一次 不過每一次都傾幾耐計 希望唔好比佢覺得我煩 接佢放工個陣佢仲話好開心 未試過有人日日接自己放工 我以為暗示得好明顯 最後都走唔過好人卡嘅命運

有冇人可以開解下我 宜家我仲轉左校去第二間CC做fm讀year 1 真係自己都覺得好撚柒

純粹發洩下 我自己都唔知自己講緊咩

自問個樣中等
個個毒撚都咁講架啦柒頭皮

我諗 你個樣真係唔係中等...

巴打幾大ar?

19就黎20喇

屌你地啦

好毒
真心

其實如果真係exact7y 20的話都唔算失敗。
失敗x3 ja…有d成功係失敗的開始,而家衰左唔代表d乜 廿歲仔都仲有時間

起碼睇得出唔係自卑先, 話自己有d暗瘡乜乜物物咁爛面個d點搞?比d信心自己la

另外：我而家都唔明,點解d囡乜水都肯比人送佢返屋企?傻的嗎?都唔知佢地點諗…

利申：廿幾歲先初戀, 一次失敗又難忘的初戀

發泄完有冇好d ar咁?

都未到廿歲就話自己幾失敗幾失敗咁點掂夜晚有d情緒叫下春就算,聽日就比個新開始自己la
唔知點解諗起哈姆太郎

個女仔好靚

當然la, 其實衰得總會有d地方不足, 反省下有乜不足總會發現自己過去發現唔到嘅野。總有一日種種反省積累落黎嘅經驗會使樓主邁向成功。有邊個冇食過屎食幾野屎就沉q左咁冇志氣我係囡都唔鍾意la

個女仔好靚架？

情人眼裡出西施, 答案係必然的

你問我我實話靚啦

講係咁講，都有客觀標準既

靚女咪多人追

tshirt短褲就毒撚？
你的樣子如何

樓豬自問樣中等

試下唔好負皮

我睇到一半頂唔順...
真心覺得樓主係果d自信爆棚既on9仔
唔好怪我我都係老實講

我好撚冇膽sor

識過d人屋企有錢過uk讀書 樣+衣著正常 身高170咪一樣冇囡 3大都大把e類人
我都21歲a0 廢事用自己做例子咁冇說服力 應該都係衰樣柒+矮+口才

齋睇篇野已經feel到樓主好撚毒

自貼

樓主好中二病feel
咩叫輸比個found dip仔...不如倒返轉諗你咁解咁都輸比人仲好 樓主仲要讀第二次asso
溝女要學歷既話咁不如去溝小學生啦 一定溝到

仲有表白一次衰左 都好應該知自己衰咩啦 仲要表三次
最後仲要講到係因為個女仔變左自己先死心 自命清高咁

係架啦 d說話係好難聽 但係你自己搵唔出問題所在既話 無人幫到你

好慘呀樓主⋯

你都係想我咁講啫
垃圾唔識溝女走黎叫春

你問題係太有自信

此post已完

Sor

表白講moment ,唔係你想表果陣就會成功

樓下搵d野學下 有無諗過你其實有咩地方係令人地會鍾意你先 好似你覺得對方靚所以有好感咁 你要搵到個點比對方說服自己鍾意你 學下音樂 其他興趣咁
同埋 千奇唔好表白

淨睇字都好撚想嘔 冇料都算 仲要勁撚自大 祝你一世冇女

你真係無覺得有自己無問題
心理上性格上
如果你有女就真係奇撚怪
同埋睇頭兩行已經覺得你好撚柒毒
唔洗扮到一D都唔毒啦
一睇就睇得出

溝女黎計兩個字架姐

自貼先啦
中等

睇左頭一段
覺得你太有自信
有自信唔係唔好

好多巴打都指出左你有咩問題

最尾果個 除左接放工 平時仲傾成點先

未睇完已忍唔住負評

自大到死

以為自己讀asso好威威睇唔起人讀fd 人地對你無feel你讀到u都無撚用啦

自信毒撚係最可怕，不如你自拍等我評下你係咪中等啦

LSTC

我真心鄧你慘
一係你唔知自己與人相贏弱點
一係你係一個好硬頸 悟性比較低
因為坦白講 你每一次失敗都係成長既一種
只不過係結果唔同

睇字已經覺得樓豬有幾自我感覺良好

係咪你追親d女都太高質呀？

樓主先19 20歲
我男朋友樣中上又識搞笑又好人 (我係藍絲)
係矮咗小小得170不過都唔緊要
佢都係21歲先同我拍拖係初戀
所以樓主都唔洗咁快呻
認認真真揀個啱嘅對象仲好啦

中等姐係柒

自信可以幫你溝女
自大可以令你冇女

試下降低要求

我當你個樣真係中等
字裡行間已經feel到你啲毒氣
好明顯如果識你真人毒多十幾倍
肥，樣衰都唔係問題，百貨應百客
毒真係無撚得救

見到樓主第三次表白，個行為好痴漢
咁樣追上嚟，又唔係男朋友，一定嚇死個女仔
不過失敗左當吸收經驗下次唔好啦

垃圾 ，即係垃圾

如果我有你一半ge自信1司

如果我有你一半ge自信 都溝唔少女

其實第三次幾sweet
如果佢鍾意你既話

自問中等即係樣衰

樓主自貼先

唔洗擔心啦 我朋友2幾歲先第一次拍拖 搵到個又靚又叻嘅護士女朋友

我朋友又係中等樣

我都覺
似係內心自戀但現實鵪鶉嗰種

讀書啦 on9仔 讀asso都唔撚知醒
重要去第二間asso讀 你唔係樣既問題係智商問題
讀得牙蘇就比心機讀啦 20歲都唔撚化

個樣中等, 同一般女表白, 一早成功啦

你仲未知自己衰咩

樓主自信得滯
江華召喚!!!!

仲以為樓主讀三大神科嗰啲 先串人讀fd
點知係讀兩次asso
如果你都溝到女 欣宜都有拖拍啦

其實好多人都咁著 都有好多靚仔
重好睇你有冇咩興趣 例如識玩邊d運動 樂器
將心比己啦 你搵個女朋友都唔會想搵個咩都唔識 又唔識打扮掛 人地同樣都係咁簡 自己問清楚自己先
利申：單身兩星期了

跟車嗰下太衝動

有好感都會比你嚇親仲要timing咁差

完全係收工想翻屋企抖嚇住聽你表白

之後由一間cc轉第間cc同笑fd都知你個人幼稚

下次俾多啲時間啦

扮咩睇有冇興趣，興趣如果係寫program，數學物理會唔會加分
興趣被視為毒咪又係冇人理

20歲就瓜瓜叫

呢個世界真係好公平

遮樣自貼 出張全身相先再講啦

表白

所以樓主d興趣可能唔殺食 或者根極冇興趣...

首先 讀asso 其實同讀 fd 無分別 都係一舊垃圾
第二 識襯衫無用架 一個有身型嘅男人著tee 短褲都係型過你

其實睇你打幾段野就知你個人目光淺窄
莫講話係女 正常人都唔想理你啦 仲學人去溝女

睇完你第一段已經知點解你成廿歲人都未有女了

你知唔知自己問題係邊？
就係太過有自信

連登仔大把u grad 啦

睇樓主講野做野正正常常 應該都係個樣出左問題
唔緊要 仲有得執嘅 加油

中上男神都咁樣衰
中等樣既你

睇到個樣中等已經完左

唔怪得溝唔到女
好一篇反面教材

其實樓主好唔成熟
笑9人地asso都讀唔到自己咪又係cc
用成績學位就媾到女咩
媾女要講樣又講溝通又講feel又講timing
一句自己唔毒就實媾到女咁
問心你有料啲女自己會青睞你

利申 有靚女主動追過但唔岩feel拒絕左
樓主加油增值自己啦

我都唔會認自己中等啦 咁自信自貼下啦

唔知點解毒撚真係特別有自信

中等

想知咩叫玩個啲日本偶像團體

自貼左先喇自己話自己個樣中等有咩用啫

第一句已經係答案

人地係鐘意你，洗咩表白姐 仲要三次

好毒

初頭睇title以為樓主想曬命

樓主完美演繹咩係自信型毒男

小弟廿七 由15歲開始未單身過
但都失敗過兩次 兩次都係我刻意表白 我講左d咩 自己參透下

我淨係覺得你好chur啲女
信唔信心我唔知,,又搭的士追入屯門又盛,本來有feel都變怕左你

唔洗一齊過都知你痴身

巴打唔好灰心
你好正常係啲囡唔識貨啫

你都係想我哋咁講啫

我覺得你好毒，唔好以為自己做嘅野好浪漫先得㗎，中等樣，柒就柒啦你

睇完標題再睇第一句已經有結論

你係咪豆皮面？

見到第一句已經唔撚想理你

你啲ar ja好撚嘔心

認命啦，少年

隔離有post好適合樓主 唔記得咩名

自卑到用否決其他人既成功去埋怨世界

真係正廢柴

毒撚最忌有自信

好嘔心 你係咪覺得自己好浪漫？
定係睇太多電影睇上腦？ 又唔係乜關係
坐的士追巴士你估你係上海灘周潤發衝教堂追程程？
我係個女仔肯定驚到即刻跑走然後block你所有聯絡方法

做到咁都俾人拒絕
我諗樓主一定其貌不揚

因為你廢 20歲人重讀緊asso year 1.

毒撚最鐘意講自己個樣係中等

講嘢講到咁仲話冇問題
執吓個人先再講拍拖啦

中咩等樣，柒就柒啦

其實樓豬都慘
想發洩都要俾大家攻擊

不過
又係抵撚死嘅

等多十年到啦 到你有番啲錢 咪有女咯
靠外表就唔好諗啦

真係好毒

玩日本偶像團體嘅，EMOJI有心心嘅

首先 搵自己學歷同人比？你都係讀asso炸喎，出面大把人叻過你啦。女仔最驚啲男仔冇料又要吹自己幾叻，我情願你知道自己唔叻，發下奮呀。
第二，樓主你太chur啲女啦。人地真係中意你，唔使你表白啦。你咁狗衝去表白，只會嚇到人。
建議你花多啲時間學下野，培養技能同興趣，了解下對方既喜好乜乜乜。想有女唔係急就得架。
最後，唔好太有自信，清楚自己位置就最緊要。唔好成日諗住溝女撚女。你approach人地既時候，心態係點先？

我本身好撚想笑鳩你，但係覺得其實你get唔到自己問題都幾慘。

埋大都覺得自己廢 地球是Hong kong u 領先

其實樓主又唔洗咁悲哀既，我肯定你身邊仲有一堆fd係未出pool

我只可以講
樓主加油

你地d毒撚最興：
今日放假喎 唔駛陪男友咩😂

你咁靚 唔信你冇男朋友囉😂

約左咩人呀😗

我冇意思架 純粹好奇心重🙈

會唔會嚇親你😂

好興用d表情掩蓋自己狗公

睇完內文，肯定係衰太有自信同自我中心。
你分析失敗既過程永遠強調自己既優點同付出，
側面睇到你呢種人好少會自我反省，有缺點你都睇唔到。
溝女係條女鐘意你，唔係因為你讀asso 就要揀你（我都唔講asso 同found dip 好似冇乜分別）
你就一句點解揀found dip 既佢都唔揀我

我諗你真係唔係少少柒咁簡單...一係就個目標太靚。。